【突發】開槍警老婆做太子大廈chanel 而家比人圍緊

夫債妻還

罪必及妻兒

圍佢老母臭閪

真定假其實啲狗資料

搞到佢冇左份工啦

Btw fc?

唔炒佢便要試試d玻璃夠唔夠硬淨！

支持手足

無人la wo

下 完全收唔到資料？

好波

港女表示不想買chanel了

唔係話噚日流岀嗰個係假嘅咩？

今次 Channel 大獲了！炒佢 or 火魔法

係LOR....唔係又話杜威係假料？

警嫂便可

不過咁講，流岀嗰個都係狗，只不過無畀人影到開槍？

都未confirm 到身份

尋日先巴黎時裝展

咁樣衰都可以係名店做

我冇嘢講

佢地既客人對象唔係本地人

係咪大家見佢老公咁英勇，當追星咁追咋？

驚就唔好返工啦

我都想去

推

真料假料?

點都支持

仆街，岩岩先由中環坐船走左

我又要買野

總之係狗就無一個磨菇

我家姐係名店sales 終於可以抖吓

條臭狗閪咩樣架

狗無一隻無辜咁點
做假文宣屈佢係荃灣開槍個個
只會令同路人無晒可信性
你可以麻包袋呢個差佬
但唔好標籤佢係荃灣開槍個個而去麻包袋佢

係咪chanel 大減價要錢唔要貨？係既話放工去睇下

現場已散水，一落站有幾隻 green object

啲仆街公司嘅下場
無一間係無辜的

唔掛得之岩岩中環站大堂有差佬啤實人

正

good

你岩！

哈哈，準備維修費了

可以send 個message 比黃背心個邊

做共匪走狗，殺害港人！必被清算！

是撚但 圍左先
圍錯既未隊番條友出黎囉

散左未?

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

岩岩係上環收工，散左未

唔係話個杜威係流架咩

邊有證明係佢
又無mumber又無委任證

作用麻麻，揚左仲衰
應該伏佢，之後打斷手腳毀埋容
小朋友就可以放過，用一般校園欺凌就可以
等黑警見證完之後最後先打到佢終身殘廢
美妙

aga

冇話圍錯
總之冇一隻狗係無辜

冇一個差人是好人

點會唔係
名牌袋ol人手一個啦

圍佢老母！！！！！！！

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

我要買包包

屌，家陣要搵條友出嚟咩？
依家係要班開槍既團隊抬條友出嚟。
乜嘢既，呢個唔係咪一下囉。
咁撚鐘意上網屌人係甲由，又拎TO，吔文吔武，呢個唔係佢老婆咪下一個囉，一喺狗仔自己抬條撚樣出嚟，唔肯抬咪知係同狗有關既就出事囉。

反正都係警犬，冇咩所謂

如果呢個係佢老婆，你老公尋日用槍射鳩個中五生，仲瞓緊係醫院，你今日仲番工？

既然沒有一個是無辜

佢哋一齊受啦

禍必及妻兒

只要係狗嫂
就一個一個黎
總會輪到開槍果個

醜死怪

一日唔戴number，一日條數都係全隊揹。
等班撚樣互相包庇得咁過癮啊～

反正d狗冇一個無辜
咪等佢全家都擔心下囉

呢個世界無白狗出嚟講話黑狗咁做乜問題，作為一個團隊係應該一齊受。

影佢相啦

只要係黑狗老婆就得啦 ，呢個炒左咪下個囉，好簡單！

罷買

圍錯唔緊要，叫俾人圍果個隊返個真嘅兇手出黎

一個累全家
比條撚樣累 你未隊番個真既出黎
未放過你囉

咁撚樣無NUMBER，亂咁嚟，依家開撚埋槍，射鳩細路，老婆番工？番乜撚嚟工呀？

係咪開槍狗都好 係狗就得

有NUMBER，有投訴機制，咪唔會有呢啲事發生囉。
無撚腦既政府高官，濕鳩監警會無權，淨係得啲賊喊捉賊乜鳩投訴科，無系統制衡，咪社會衍生系統出嚟制衡囉。

我無嘢講

都話炒車囉
雖然都係仆街，但唔好有機俾人話抄車
話佢老公做狗咪算

唔覺得有乜撚嘢炒車。
蒙面執法，政府偏幫，濫用權力，之後無系統制衡，大自然自會有一個新系統去制衡。

香港人咁窮應該淨係識得買水貨...

隻開槍狗 戴曬罩 基本上 點會有人知你係邊個

你地班狗識放卧底 我地都有篤灰狗啦

慢慢自已搵下邊個篤你地出黎啦 傻閪

灰已篤

頭，手，腳？獅了

禍必及妻兒！

fc?

圍佢老母

未損手爛腳都咪撚打飛機開post

所以一定要圍，圍到炒為止
殺一警百
幫兄弟幫槍仇
之後班狗先唔會敢亂開槍，一定要佢付出代價先識驚
唔係以後比人當活靶打

正確

罷買無用，圍佢有錢佬驚就唔敢黎幫襯呢間鋪
公司都唔敢攬佢

佢唔篤灰咁為兄弟咪成全佢，叫佢兄弟養佢老婆囉

日日去試鞋試衫，無碼記得叫 sales 幫手拎件新既黎試。慢慢坐最緊要

熱烈地彈琴

聽日再去，佢咪試下放tg 根本唔信佢敢
星期一至五，幾多幾十億身家既人行出行入

不如閒日晚暫停各區先
主力攪掂呢間Chanel 先
唔炒人就攬炒

驚圍錯人 陣間轉左工就仆街

獅鳥接收工

完全唔夠禍

你咪帶風向屈香港人，新P零post撚

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

其實包到咁實 點樣起到底

呢個世界有朋友 親戚 同事 同學

我要買包包死出黎招呼我

抵撚死 禍必及妻兒

好

gogogo

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

呢個隻狗自己爆左佢係油麻地開槍個
荃灣個仆街未搵到，等佢地自己交人！而家許智峍告佢，美國商務部出埋聲！係國際層面，但班狗全部一齊孭

各有各做 唔會放過任何一隻狗

炒鳩佢啦屌

不買了

只要有1%係做本地生意 都要抵制

愛回家，Channel

...
香港人窮？

佢老公咁易失控
好可能係新屋嶺強姦犯之一

記得投訴呀

咁叫佢自己出黎澄清囉

一定

雖然唔知係咪佢老婆，不過一定起到阻嚇作用。
大家加油

圍乜撚野錯姐 第二隻狗無辜？

香港人唔窮就唔使咁多ig代購啦
啲大陸人一個掃十個
做香港人生意班sales真係餓死

圍錯既
叫班狗隊番個岩既出黎
明未？
無啦啦起鋼做乜撚

Lm

喂唔好亂帶風向
唔拆得（住

係真既話 咁要幫下佢澄清番
邊個同佢咁大仇口

好波！！

唔洗澄啦 上面班傻仔推到咁撚開心
又講到自己咁勇武
由得佢地啦

咁就係大陸開鋪啦，你班sales上埋去做，包你發呀

唔使同我講我從來都唔會買呢啲名牌,呢個絕對係香港sales嘅心聲,如果唔係你禮拜日去講廣東話人哋就唔會唔show你啦

淘寶夠勁多代購
同埋一次過掃一堆既大陸人
十個有七個都係代購而唔係自用

你知佢地心聲，你咪叫佢地上去搵錢
又係一個口講香港人廢又唔敢上去大陸既傻鳩
你公司既貨品出名，香港人咪又係排哂隊買

大陸閪黎香港買唔係因為佢地有錢
係因為香港冇稅
你估一個掃十個個啲唔係代購撚？

有返工咩

收唔到風既

你唔好on9啦
香港買chanel, 同外國買個價錢差不多架咋
所以香港人買chanel好多都係係香港專門店買

就係咁都仲要搵代購買先證明香港人窮囉

香港買Chanel 係好抵 不過d sales串到仆街

邊間咁搞笑啊依家呢啲時勢都仲咁串

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

點證明好多人搵代購買呀?

擇日再圍過啦屌我都收唔到風

笑左~ 因為我係度唸，佢想甩身只能想辦法揾個兇手出嚟，再放料先轉移到視線～

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

是但啦，總之所有狗都要全家落地獄

方向正確

買過幾次野 次次啲sales都好nice喎

唔炒罷買啊！

水貨？你google下，全球一樣價咁滯
唔好淘寶’水貨‘當真啦，on9

如果聽日開始喺舖頭唔見個八婆不妨圍返幾日chanel office
好大機會調佢做文書一排避風頭

洗唔洗起撚哂鋼呀孖c sales
好撚馨香咩
咁撚叻成世幫大陸人挽鞋囉

交人. 拎鐵通插穿佢心臟, 當無數

員工=/= 店舖都係藍(暫時)

好👍🏻一命賠一命